你地究竟係咪想要雙普選？ 投票呀！！！！

我屌哂你地 十個鐘先得萬幾個簽名
究竟你地係咪真係來要雙普選
同我叫哂你地姨媽姑姐表叔表嬸簽名呀！！！

無Account就登記啦 唔洗我教下話！？

推

上

幫手推呀
唔好正評就走左去呀

幫手推呀

推呀

如果呢個「投票」有認受性，你唔使叫都大把人投。

無認受性唔洗做？
你返去訓陣先啦

（重開）如何利用文宣滲入藍色經濟圈

幫手推呀！！！

簽埋呢個

港豬好精叻，無認受性既野唔會做。

不過我唔阻你，慢慢叫人做啦

上一頁啦柒頭
人人都識你啦

推！！！大家快投

冇Twitter account快d開

GOGOGO

獨派無得揀喔
會唔會焗住揀yes

Pish

文宣組就係多得你呢種人，

不停玩呢d無認受性既野

疲勞轟炸大家既熱情。你有時間印多幾張傳單貼燈柱仲好。

我做左咩洗唔洗同你交代？
洗唔洗俾我每日個schedule俾你批呀

得咁少連登仔有Twitter account？

No

Push Push Push

屌你啦, 求人做野仲咁既態度

幫手推唔該

Push
twitter本身就應該大家都要做

Diu u la 個香港你無份咖？

幫推, 大家快啲投

咁你想點
我請你地麻煩你地投票咁樣？

算啦 有心投就會投架啦

票已投

Push

推
多謝幫推手足

大家幫手一齊推

屌晒連登仔老母

冇人會理我哋

點會無人理你地

其實普選都係目標之一
你獨立都係想要普選姐
當然唔至咁少啦
但如果2020垃會係普選 我會投囉

利申 獨

係既係既

一副「阿sir做野唔使你教」既態度。非常好。

你講到我無做過野咁 真係好好笑
不如你又講下自已做過乜

投咗

推

已投

Voted

行動po推

推
已投票

推推

至少大家所講嘅我相信係中國治下嘅普選
你認為有普選之後仲有幾多人會追求獨立
起碼等到中國再次壓迫香港之後一段時間囉
就好似當年民主回歸咁，呃咗咁多年香港人先開始清醒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我唔會反對大家追求呢種所謂普選
只係認為會令香港人再次沉寂好多年啫

Tui

到時睇怕有一段時間唔少人只會無限loop普選＞做得差＞下台＞普選＞做得差＞下台＞普選
同過去幾十年一模一樣

呢d投票。。。。
仲要係英國

日落帝國仲有得say？

推！

今時今日 就唔該你地開返個twitter acc.啦

起碼有普選呀我唔知你點諗
我就係因為覺得中共唔會比普選先決定獨

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

順手簽埋呢個，所羅門吹左好耐雞都冇人簽

5毛黎一早blk 左佢
唔好勞氣

我知

push

叫人撳個掣好難咩

光復香港時代革命

oush

算啦 唔好理佢

咪即係袋住先
佢比完過一段時間都會繼續壓迫香港㗎啦
咁到時我哋又要重新再嚟

推 但係英國垃撚圾

投左先啦我明

又投，你唔好撚天真外國佬會幫你啦

咁傾下我地下一步點做

投左

DONE

我只想進攻功能組別

下一步，咪撚再投票、休息、投完票先。
我話你知，現實係要用自己雙手，革命係要自己踩撚住人地條屍去行，唔係投下票人地會幫你。
香港人本性自私，藍黃都係，全世界都知，你冇利益人地會幫你？訓撚醒未，小朋友們，運動/革命分撚清未。

你打咁大段野你連下一步既建議都無

到而家都未開twitter?

簽名投票表個態有咩問題？
唔想簽你可以唔簽
都係浪費你半分鐘時間都唔洗

一定好多人未開 唔洗問

一有錢，死谷黃店，改善黃色經濟圈，唔好撚發夢外國又簽名又投票

PUSH

唔好又做deadline fighter啦

我日日做緊
呢幾個月1蚊都無落藍店中資袋

推 快d投啊

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

屌 仲有呢個聯署呀
究竟係咪想要雙普選嫁

我屌你鬼知咩 依加簽囉屌你老母

Done

同聯署撚一樣屌晒人老母 話冇成本點解唔做
事實係呢啲濕9嘢咁多個月冇起過任何作用
仲不如祈禱 一樣零成本搵心靈寄託 連數據都慳返添
唔阻你哋繼續玩 只係想講好多人都知呢啲做嚟冇用 所以一定越黎越少人做 到時冇人玩唔好怨天尤人

屌你老母垃圾標題
咁多個月講過幾多次唔好標題屌人放負

好啦 俾你屌啦

Done n push

票已投
不過對日落廢国無任何期待

屌得好
睇到啲紅字差啲想負皮上一頁

推

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

推推推

分化block

投咗

投左 雖然覺得無用
但都照forward左比fd

唔好咁啦

推 已投

投左啦

b

理得佢有冇用都好啦，都係2秒就搞掂既事姐，㩒個制同外國人表個態真係咁難？

推，咩都好，試下先冇死

真心建議唔好用“我屌晒你地”啲咁極端嘅字眼
容易引起冷漠嘅情緒

洗唔洗一黎就屌
無見過點知去簽呀？咁屌乜呀你老母
定你淨係想叫見過果d 去重簽？

logic 自相矛盾？
on9仔

推 已簽

推 投票啊

to i

On9
話無認受性就唔洗投
屌你老母
知唔知咩叫保持熱度啊？

我投左 叫埋朋友投

1.19造勢！

要share ar